蒙面，打好多次。 不蒙面，只打一次。

希望大家盡快預備好只打一次嘅心態